家屋寬頻就到期，就出招！

純要寬頻，速度無所謂，越平越好，用緊 HKBN。

網上行優惠可以介紹下,免安裝費,1000M最平$120

HGC寬頻
😎轉台特別計劃
🌈$99 1000M 光纖
送Mytv或TP-Link Ac1200🌈
😎特選公屋
🌈$70 100M+Tp-Link Ac1200
🌈$70 100M+Mytvsuper
🌈$70 100M + 家居電話🌈

wts94212225